信唔信有運

可惜從來不在我手中

心中有運

信 冥冥中自有主宰

咩運
當初唔信咩登。 買咗樓。 依家已經好輕鬆
依家跌1蚊開晒party咁。 真係好笑

高追